屌你二百萬人，其實你想點都得啦

依家香港人就好拎住隻及手煙唔識ALL IN

真係

太善良

手上有二百萬人 即時宣布立國都仲得 要求美軍立即保護

香港人

2019區議會 2020立法會選舉咪可以all in

ＡＮＹＷＡＹ 咁多人 最基本要做 就係為政府設下時限 我地唔可以比政府話事 話事既係香港人！

要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

等比全世界笑，三百萬人次遊行，得個桔

千其唔好拖五萬馬上禮賓府迫林奠下台呀

主動權仲繼續係政府到
講真你1/3人口 有咩做唔到？
行完就散真心可惜

外國人實R撚晒頭

細過聽長輩講超過50萬人既示威足以令一個政黨倒台，香港

捉佢出黎鞭啦

泛民去咗邊
有無人知泛民撤回條例嘅死線係幾時？

隔離有post話612衝立法會係鬼或者差佬陰謀

村民唔係咁諗！
你唔好搞串個party！
你衝你佔你就係鬼！

要睇下呢200萬個咩人，200萬人入面有9成9人的consent只係行一段路，that's all

咁就算數啦 我係林鄭都采你有味啦

到中共黎講今次遊行同放農場啲羊出黎食草冇分別
夜晚有五六隻唔返入欄咪放狗咬

因為真係行完就算

如果依家二百萬人去林鄭屋企問候下佢，佢嚇到喱入床下底啦

50萬人示威, 的確是可以令政府倒台

但香港既情況是
200萬人只係「行街」, 行完就返屋企........
只有4萬人真正示威 (613示威)

真心奴性太重

We are all 梁耀宗

佢混入示威者入面仲安全

呃人㗎原來

二百萬人可以政變

真，成個政權都可以推翻啦

推

二百萬人搞革命都夠有突

推 有咩可以做到？

廢柴

612 野餐完
今日行緊的時候心諗嗰日你班友仔去咗邊
畀警犬圍食晒煙的時候係邊

新經濟體

但200萬人入面得5萬係想推返政權呢

全國解放軍好似都係得三百萬

肯出嚟行最前可能得5000

點呀死五毛
我係你就開個新ac啦個底咁花

到時二百萬人企晒上天橋

咁又唔止 612都唔止啦

起碼要人認清楚依家係走緊上同雨傘革命同一個軌道
好多人已經覺得要見好就收

推爆

聽日記得準時返工

其實直接選個新特首都得啦屌

69遊行 => nothing
613示威 => 暫緩
616遊行 => nothing
617示威 => 撤回

警察要一個打幾多個

lm

最怕唔係警察同政府
係一班和理非 叫人唔好衝
一邊拉民意 一邊分割
令真前線被孤立

現實係trump trump會hea 9你 之前d記者問佢點睇香港遊行 答得好hea吓

正解
此post已完

手無串鐵既200萬人 有鬼用

行完政府都無表示，如果200萬人示威就唔同

呢句好中

太懦弱

佢話中共出解放軍, 即刻做野

但大家都知道, 中共根本唔敢出解放軍
2014年928果陣都無出, 家陣更加唔會出

群龍無首嘅問題依然喺度

屌 成班香港人好似出嚟行街咁
HAPPY GATHERING 咩

全部人坐低都夠玩啦

走曬出嚟當行街 屌你老味香港豬

action啦
林奠出聲明道歉
要求佢落台

一陣又話1/3代表唔到其他2/3
唔係主流意見唔落台

港豬係連遊行都豬過人 乜撚都唔做

外國有咁多人可以武裝起義推翻政府

警狗啲垃圾手段

source?

全部落台即時真普選

其實聽周圍啲人講

就知至少一半係嚟打卡同嘉年華

真正有612義士嘅勇氣 只係佔一成

我而家出 一個鐘左右到 趕唔趕得切

以色列立國嗰時有冇咁多人？
好奇想知吓

弱智冇藥醫

push

屌你 出左黎行 mon撚住咩
on9

never too late

真

而家只香港人咩料啦？
習大大好自為之啊你

第四段 咁係咪表示撤？

Ｉｓｒａｅｌ
年份 人口
1948 716,678

佢哋口講支持㗎 只不過諗嘅嘢做嘅嘢同與世隔絕嗰班差唔多even冇分別

搭去邊個站

有二百萬人散步 是否可以寫入健力士紀錄大全？

咪cap左link囉巴打

取消每日150條垃圾撚樣落黎搶資源啦

Set死線又好
踩上林鄭屋企逼佢落台又好
最緊要係有個明確既目標
唔係行完就算

唔好傷和氣

而家明明係要推翻林鄭
點解好似出黎行街咁
抵玩完
民陣又縮

香港人就係咁善良

連登仔一隻手都抽贏十個解放軍 唔明驚乜撚

200萬人遊行 同 200萬人示威係有分別 一個大細出嚟你唔通叫佢衝？

並要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

真
我成日都話點建唔行上禮賓府，叫佢出嚟
反正你咪告幾十萬人非法集會囉

香港人又怕痕又怕痛又怕死又怕坐監又怕冇咗份工，算撚數啦

要有人號召先得

左上角

唔係話一定要衝
但至少唔係行到終點就返屋企就算呀？

戇鳩
你用建國獨立做號召 睇下有無200萬出黎
前提都唔係果樣野
唔通你叫d爸爸媽媽抱住個仔同你衝咩

況且唔好再講果d消極主義 和平遊行無用論啦屌
你話得幾萬人就話
宜家100幾萬出黎唔單單係遊完就算
係遊完全世界都知 佢地既反應先係最大影響

林鄭道左歉啦
影響夠大未？

唔想你潑冷水
但二百萬人唔係出嚟撐港獨

唔係善良
佢哋以前恰啲本土嘅時候都唔知幾 積極

其實唔係hea鳩你嘅 唔通你要佢講我哋而家出手搞掂佢咩 責任始終喺香港人自己身上 如果乜都唔做就有人幫你砌掂佢咁香港人繼續做豬囉 自由係要由自己爭取 唔係靠人俾

死人都唔肯用撤呢個字
講到尾都係要面
我都懷疑就算有陰謀，係咪而家仲夠膽重啟

而家梗係食住個勢上啦

自由係要自己爭取

但200萬人長遠目標唔你一致

因為大部份人無諗過推翻港共政府，正如64咁多人絕食罷工罷市，都無諗住推翻共產黨，只係想政府行另一條路。始終奴性重

全國解放軍加埋都係200萬多d

真普選 新政府 乜都得啦

今次起碼識得slow play，上星期raise 一百萬，今日raise二百萬。

咪撚騎劫

遊行目的係撚港獨

200萬人統一晒魏蜀吳都得

善條撚 乜都扮唔知 關我撚事 我唔會出手 槍打出頭鳥

依家呢200萬係聯合軍，唔撚係獨派

上＝代表200萬人撐港獨？
其實咁同建制派代表老人院班老人家有咩分別？
理性討論，好奇問下
（真係好怕鬧交）

喺屋企嗰啲全部静啲廢佬新移民全部都阻唔到我哋

叫佢直播講啦，出新聞稿
一啲誠意都無

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel

7百萬人都冇用
因為個政府唔係你選出嚟

5千 會唔會諗多咗 嗰日喺前線 後面根本冇人肯上嚟

香港人唔配有梁天琦

唔係要即刻推獨立
但係人民開始對政治體系失望
其實就係行近咗獨立嘅方向

真理
唔係人人有資格投

我都希望係咁

我一路行一路聽到啲人話出嚟行當做運動

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

有冇辦法取消每日150

佢哋根本未睇清楚共產黨真面目 冇辦法 班人一定要殺到埋身先識死

係呀有200萬人攻打一個小國都得啦

佢出兵都似

4萬？但真係衝唔係好多
好多都只係企係度
其實4萬人衝都夠 唔洗50萬
土地問題好難話50萬人都衝
前面一堆人點衝呀
可能要分開d地方搞事
不過我地唔夠裝備

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

岩 反埋人工島pls

就係想佢出兵

等住比人瘋狂割蓆就差唔多
連登係小數，未必多得過現實世界嘅大中華膠

渣住對及手煙都唔識好好落注，仲畀人call落去

係咪個個都有死既決心先，如果係我相信獨立係可成事，但係會死好多人

巴打 係呢件事上面，現有政治體制已盡失民心．
真心，而家真係要打蛇隨棍上

畀PTT啲台仔串真係駁唔撚到

值得探討嘅係

我地依家爭取到/守護到嘅野

去到2047始終都會煙消雲散

究竟香港人只係想五十年不變定永遠不變？

我地唔似得外國有鎗姐

.

［推上報］要求政府午夜前撤回逃犯條例

一成都廿萬啦

但我地目的從來都唔喺港獨呢樣嘢.
清晰目的，搞得越多人地越出師有名.
目的越明確，政府越冇辦法逃避.

佢兵係會出 但佢想殺二百萬人？ 係南海既盟軍即時派兵支援香港直攻廣東

真 有200萬人 衝入政總換左支旗 話獨立都得
大家千其唔好做呀 犯法架！

2000000 vs 30000

警察知無得打 大家要克制 我地要不流血建國

其實都係個句 走就無架啦

有百幾萬人係和理非

我地4百萬人上街 你計小左wor

夠多人可以唔走
到大隊真係散就跟住散啦 無謂被狗咬

依家隨時都出到一百幾廿萬人

咁咪係囉
人地擺到明二百萬人都唔怕你

唔係你想點？淨係批評分化，有冇實際建議先

和理非有佢嘅作用架，就係俾全世界知，個畫面同人數，足夠上國際新聞

聽朝先發夢啦

64都無出兵啦，外國最多撤僑再譴責制裁中共，好似64咁

今日好多人推住bb車出黎咋 推翻乜柒

無衝突 個個推住ＢＢ車出黎咩而家？

咁都有得吹成班連登武器高手收哂皮 炸彈 盾牌 水槍乜都冇哂 都係鍵盤最岩香港人洗

今時唔同往日 隻豬愈養愈肥 仲要咁撚串 四圍蝦蝦霸霸搞鳩人 你敢出解放軍美國一定郁手

《六月港殤奠禮需知》

「人生自古誰無死， 留取丹心照汗青」
講出嚟好容易，做起嚟好撚難。
但一路走來，無數義士，前赴後繼為香港未來而犧牲。
命途多舛，尋晚更出現一位以死相諫嘅烈士。

烈士絕不能枉死，我哋六十位大學生，
希望為您提供第一手陰間道路實況，提防牛鬼蛇神，
畀您喺外有蛇神，內有奸佞嘅環境，
好好安心立命，悼念死者。

面對自九號起幾何級倍增嘅白色恐怖，
及社會不斷傳來嘅噩耗。
有人灰心、悲傷、惶恐，但痛哭過後，
請您將所有淚水同悲痛，
化成對準政權嘅矛頭，用行動去傳承烈士嘅遺志。

如果，您自問無「慷慨就義，捨身成仁」嘅勇氣；
亦請您堅持香港人獨有嘅骨氣。

請大家懷憂壯志；
終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

勁多中學生（15歲以下）

唔流血建到國我切個頭俾你 戇鳩都有個譜啦

推翻政權咁易咩 人命傷亡一定有 你點擔保啲bb冇事先

唔好FF建國啦，至少一百八十萬既人唔會咁諗。

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

天琦呀

最起碼真普選啦

你用軍隊同民眾比??

美軍150萬人 已經可以控制全世界

事情就係咁無奈

最治本既方法, 三權分立,普選,港中區隔等等....
簡單講就係有完善制度去抗共/完全脫離共產黨魔掌

但一去到呢度仲會撐/明白既香港人就直線下跌

仲有就係而家資訊咁發達 全世界都睇撚住 雖然我係希望共產黨整多鑊六四 促進東亞民主 不過好難

睇下聽日警察報遊行人數丫。呢個數字佢報得離罩有無得投訴？

所以你要迫佢

打蛇隨棍係絕對啱，但以呢個民意基礎，要獨立都真係太難，可以做宣傳普及。

以成功機會嚟講可以永續基本法，雙普選。呢個係最容易成功，但亦都係底線。

先考慮呢個，同時係做呢個嘅時侯宣傳獨立，等夠多民意支持，再將要求升做獨立都唔遲。

講咁多 你地有無衝?
成班廢物得個講

新加坡 就係唔流血建國囉

讀下歷史啦

行動從來建基於理念
你會唔會話孫中山得個講字？

衝入政總立會成立臨時政府都仲得

好呀 共產黨：廣州軍區準備～ 肥侵：第七艦隊喺邊 核武準備

外國既話夠顛覆政權啦
香港連一條法例都推唔返
港豬屌你地老母

建國同流血不是等號 建咗國一樣要有警察 你係咪一定要殺哂３萬個警察先建國？

記住解放軍is coming

我當你打得贏，咁下一步呢？

唔好再幻想美國會出兵, 除非大陸而家搞個集中營出黎屠殺美國公民

trump 只係一個民粹主義者, 仲等緊同大陸deal

推陳方安生成為臨時總統 楊岳橋為副總統

二百萬隻白人, 唔駛武裝起義, 行埋去外國政府都會投降

利申： 呢ＰＡＲＴ講笑

除左林鄭下台之外重要爭取埋真普選 香港人可以自己選特首先唔會出現下個柒婆2.0 同689 2.0

二百萬人衝佢老母3萬都唔敢
港共食撚住你地唔係冇理由

唔係想傷和氣 但係氣氛真係好奇怪
好似去左嘉年華咁
擔心大家見好就收

發夢612去左全日 同宜家好唔同
真係好擔心

香港人

好好珍惜今次機會

瘋狂玩大佢

攞返我哋「應得嘅野」

絕不可步佔中雨傘的後塵

係得港豬先會咁戇鳩 食完飯遊行 食飯 88
根本可以贏埋都唔撚知 唉

個個走出嚟大嗌打倒共產黨應該可以挑起佢條根 不過我諗唔到要點做 一定要威脅到佢個政權先班仆街先識驚 不過香港人未感受過共產黨嘅好玩之處 睬你都傻

今晚好多人要食父親節飯呀， 百忙中抽空嚟行咗個下晝已經付出咗好多啦， 儘晒力

終於有人明

根本個班建制派同特首 驚到瀨哂屎 唔敢蒲頭
有成二百萬人 上街佢地仲有撚民望有撚人支持
平時乜撚都假 有二百萬人 真係話反就反 無人可以驅得走二百萬人 有既話 世上邊一國既軍隊都可以出手幫

分裂成個中國都夠啦

真 要個有份量既領袖 代表發出聲明要求

咪係926-928
同之後三日嘅分別囉

當時高登:幾萬人佔左金鐘，即時要普選都得啦

trump絕對唔係行民粹, 係個人種族主義

你都戇鳩 依一刻為咗班沈睡中嘅豬而去冒險 值得咩？ 你咁叻你快啲去衝 完全冇backup 衝完仲要俾人屌你暴徒 worth it!

遲左啦 我3 個鐘前講緊比村民屌

你洗到佢地腦 2046 2046 2046就得

又黎金鐘村？

二百萬人有幾多人有票選特首？

你同共產黨有咩分別

你敢唔敢同我side back?
無衝過既 即刻死全家

2M 人冇成果 ，well done

走啦三毛

0

sorry 師兄 㩒錯負評

雙普選呢？

真係一個比一個勁以為689已經仆街一山還有一山高

講緊香港喎清 人哋係馬拉趕你出去唔要你 我哋面對緊嘅係共產黨 地球上最大極權國家 你咁樣拎嚟比 再講612發生咩事都有眼睇啦 琴晚仲要死咗件

真，建國都得，唔係講笑

今日你地咪繼續行囉 淨街政府都唔撚理你地啦咁和平

有軍火咪係囉 你話我暴力都係咁話

真你死局嚟 冇得玩

唔早講

發夢個陣嘅612我同其他人傾，個個都係抱住個日一定要有成果咁去

啲有能力嘅人都唔撚出聲唔係因為怕死而係根本冇得玩 睇唔到有咩希望

洗撚

自己香港自己救

咁依家即係打算點 留守？

有議員嘅

我晏晝都同d fd話應該燒左支五星紅旗佢
直接挑戰中共政權

留守 絕對要

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

上星期103萬人，結果幾多個留過夜
我想講咩大家明啦

班人都係淆畀人之後清算 畀人拉
其實推翻咗個政權咪唔使坐監

yup, that's the fucking real point.

二百萬（回家）

如果黑鬼呢

飲大左？

始終冇刀冇槍冇領袖，可以做到嘅係咁多，真係打起上黎唔見得會win，而家建立左形象下次選舉可能可以扳回

清算民賤聯全體議員！落地獄！

我見到啲人劫持以百萬人嘅願望， 然後自己搞暴動， 記住唔好俾位人入，解放軍始終隨時衝落嚟

612你預左會衝先出
今日好多一家大細 唔好搞到要求和平既人
有心理準備先好留低野餐觀星

如果六四有二百萬人係天安門 政權都隨時冧
更何況係 得7 百幾萬人 既香港

二百萬人 但係和理非既人佔大多數 有人衝出夏慤道 , 成班左膠屌鳩人返入去

咪搞笑啦解放軍

35萬解放軍開槍, 200萬人都死啦

不過好在香港唔敢出解放軍

今日反送中 下個禮反人工島
遲啲反國歌法 仲有國教 ， 廿三條 ，政改 普選
咁我地其實做緊啲乜？
政府真係會聽取？

2019 有200萬人死就唔同講法啦 侵侵都唔敢咁惡啦 大佬

有人預個個weekend出黎上街示威呱

到底要點樣啲人先肯背水一戰衝？

我答你 冇呢一日

選舉委員先有

咁你今日冇可能要出街既就同你留低加
全部人曬同企左全日 加埋有極多要求和平/揹唔起既人
你最多只可以留低 衝就變到佔中後期咁失民心
你點唔肯認都好 冇左班和平派你唔會有69同616

二百萬隻無話事權既豬 都馴服得幾乖

仲有選舉主任dq個關 dklm

入你老母個屎眼

你許完願返屋企啦

老老實實，有共同目標比較易成功，太急進會失民心

今日遊行失敗

原本有幾多首，不過唔係比人捉左，就係on99

有咩高見？做d咩野

香港人現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

要搵人搵一班泛民出黎同人民傾做上面既野

否則？有無行動先？

呢句要問返每一個香港人！

直頭浪費
應對凖政權

香港民生好 只小唔會餓死人 咁就無咁大動力推翻政府 你見法國大革命/老毛/孫中山 都係人民生活唔好先成事

政府好撚醒，等過左最好升級時機先出份咁既聲明撚化你班香港人，當然同樣多謝依幾日係外面開post叫人唔好升級，唔好衝既維穩組織，裏應外合成功

政府係好撚仆街，但大家都要問下自己有幾多付出有幾多回報，政府比個咁既聲明好合理，冇得怪政府

我唔係潑大家冷水，最好既升級時機（今日七點前）已過,之後係硬碰硬，贏面好底，大家要小心，要保護好自己，隊友.

不受傷，不被捕

最後當我陰謀論，我今日去政總standby（唔知有冇行動）,我見到立法會防守警力咁少我真係嚇左一跳，你好難唔信三十年來全港最大既維穩組織同政府有聯繫

無錯，心聲
一鼓作氣，200萬人
一個訴求都做唔到？

屌你老母泛民死左膠，你有鄺議員係你哋班仆好彩

支持，十分支持

雖然旨日可待, 但呢刻200 萬人上街唔係所有人都有咁既決心, 大部分香港人係安逸既環境長大, 我地呢一代都係到左呢刻先有真正既考驗

坡佬係馬來西亞趕走, 坡佬先獨立到(李光耀本黎唔想新加坡獨立)

中國共產黨號稱9000萬人 點夠佢玩

班人出嚟搞嘉年華 你想有咩成果

就算係冷兵器或者火槍時代如果歐洲出現二百萬人示威, 國王都會走佬去鄰國流亡

最重要是
普遍大陸人都係中華膠
反對台獨, 港獨, 疆獨, 藏獨

中共出兵屠殺香港人, 大陸人即刻拍手叫好

冇錯 推翻政府係唯一出路 但面具後面其實係共產黨 共產黨係乜都做得出 班人連推推撞撞都唔敢佢敢同你搞革命？ 仲有幾多時間俾你慢慢玩 認真大陸都死到臨頭 一定攬撚埋你一齊死 到時就真係靠外國勢力了

屌你老母死垃圾 二百萬人搞嘉年華 乜撚嘢願望 笑唔笑撚死人 我係解放軍第一個槍斃咗你條柒頭 正一反革命份子

唔知佢老母俾畜牲入咗幾多次生咗隻人唔似人狗唔似狗嘅雜種出嚟

好明顯現時情況係要直接推翻政府 真係有咁難理解咩

發夢有個同學咁講，真心曲到圓：
如果我係班上街嘅賣國賊同暴徒，
成200萬人街，我就唔撚同中共傾撤回唔撒回、林鄭落唔落台、點定性一系列「反送中」事件、幾時放人、追唔追究嘅問題。
而係直搗黃龍，即刻同中共傾重啟政改！選特首又好，全面直選立法會都好，甚至減少十席功能組別或者加開十席直選都好。
侵侵係28/6擺佐G20鴻門宴請習主席去，黨緊想快d平息香港單野，聰明嘅暴徒老虎都應該堅持多十日，比最大嘅壓力中共。
好在班泛民贏少少就得晒志，即刻內鬥，淨係識傾17/6「三擺」擺唔擺嘅問題互插真on 鳩。
呢個機會就一百年得一次，
大家千祈唔好提佢地！

愛國愛港的人

我見到嘅係好多好多嘅香港人生活都好差下喎 環境迫 吸毒氣 工時長 教育屎 喺西方國家嘅貓狗寵物生活絕對好過大部分香港人
你生存喺異空間

二百萬人有咩野人真係肯去做咁多野
唔好唔記得佢地係政治潔癖佔大半

訴咩求 樓主話齋200萬人想點都得 個情形理應係踩撚住個政府當狗撚 但完全掉轉咗 全世界望住都只能

同埋今次出黎既有d其實都係驚經濟
你嗌港獨佢仲撚驚 心諗會唔會跌得仲勁
即刻調轉槍頭都有呀

香港人最撚現實

中國人點諗 who fucking cares 佢敢殺香港人最好添 班豬頓時嚇醒 再加上外國插手 bye bye communist

香港地講咩都假
咩野一國兩制呀自由法治所謂核心價值都係價
講錢先最真

其實今次送中條例, 香港人主要都是驚自己人身安全, 先會出來

平時林榮基事件, DQ議員, 一地兩檢
香港人都係唔關事, 無去理

呢班賤精多佢一個唔多少佢一個唔少 搞革命唔通要旨意佢 唔捉佢去槍斃咪算好

我係外國人都笑

咁多佢地真係好多既
但佢地聽到你要搞革命仲唔即刻報警咩

我想人比1蚊我 夠首期

講笑

要求雙普選，而家要求係最好機會

禁錯負評SORRY

呢期會唔會已經無住禮賓府

香港有分勇武派同和平派
咁玩就岩嫁啦...

1. 無武裝。
唔好話獨立完要防中共，郁鳩駐港嗰班都成問題。定係你諗住菜刀摺凳可以搞掂?
想美軍幫你搞防務? 人地肯咩? 就算肯，如果你一年軍費使太多，國庫點算?

2. 無人對憲政、外交有概念。
成班人，不論議員定市民，太習慣「一國兩制」呢個frame，真係當咗香港只係一個自治區，諗住2047先獨立，結果就係0外交經驗，同時無諗過一套新嘅憲法去代替基本法嘅地位。

要令大家醒覺係可以all in 架！！！！！

手足小事
真係覺得連登班風向組好勁，可以將成個抗爭進度倒退返5年前
永續和理非，全港最大維穩組織民陣

我都想知點拆
唔係唔想做 只係冇人話我知成套方法係點

同意，成200萬人，唔講獨唔獨呢d爭議性咁強既，講下功能組別講下普選講下一萬億？

行完啦 聽朝又繼續返工
連去禮賓府都廢事